'\" t
.\"     Title: \fBkpackagetool5\fR
.\"    Author: [see the "Auteurs" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2017-01-03
.\"    Manual: KPackage-beheerder
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.30
.\"  Language: Dutch
.\"
.TH "\FBKPACKAGETOOL5\FR" "1" "2017\-01\-03" "KDE Frameworks Frameworks 5.30" "KPackage-beheerder"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NAME"
kpackagetool5 \- Plasma\-pakketten installeren, verwijderen of weergeven

.SH "SAMENVATTING"
.HP \w'\fBkpackagetool5\fR\ 'u
\fBkpackagetool5\fR  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-\-hash\fR \fI pad\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI type\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI pad\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI naam\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI pad\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI naam\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI pad\fR]  [\fB\-\-generate\-index\fR] 


.SH "BESCHRIJVING"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
is een commandoregelhulpmiddel om Plasma\-pakketten te installeren, in een lijst te tonen of te verwijderen\&.



.SH "OPTIES"




.PP
\fB\-v, \-\-version\fR
.RS 4


Toont versie\-informatie\&.
.RE
.PP
\fB\-h, \-\-help\fR
.RS 4


Toont deze help\&.
.RE
.PP
\fB\-\-hash\fR \fI pad\fR
.RS 4


Genereer een SHA1\-hash voor het pakket in
\(lqpad\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Voor installeren of verwijderen, van toepassing op pakketten die beschikbaar gemaakt zijn voor alle gebruikers\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fI type\fR
.RS 4


Het type pakket, overeenkomend met het type service van de pakketplug\-in,
bijv\&.
KPackage/Generic, Plasma/Theme, Plasma/Wallpaper, Plasma/Applet, etc
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fI pad\fR
.RS 4


Installeer het pakket in
\(lqpad\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI naam\fR
.RS 4


Informatie over pakket
\(lqnaam\(rq
tonen\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI pad\fR
.RS 4


Het pakket opwaarderen in
\(lqpad\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Alle geïnstalleerde pakketten tonen
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Toont alle bekende te installeren pakkettypen
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fI naam\fR
.RS 4


Verwijder het pakket genaamd
\(lqnaam\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI pad\fR
.RS 4


Absoluut pad naar de hoofdmap van het pakket\&. Indien niet opgegeven zullen de standaard gegevensmappen voor deze
Plasma\-sessie worden doorzocht\&.
.RE
.PP
\fB\-\-generate\-index\fR \fI pad\fR
.RS 4


Maak de plug\-in\-index opnieuw\&. Om te worden gebruikt samen met ofwel de optie
\fB\-t\fR
of
\fB\-g\fR\&. Maak de index voor het gegeven type pakket\-root\&. Werkt in de gebruikersmap, tenzij
\fB\-g\fR
wordt gebruikt
.RE




.SH "ZIE OOK"


.PP
Meer gedetailleerde gebruikersdocumentatie is beschikbaar op
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(ofwel voer deze
URL
in in
Konqueror
of voer uit
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "AUTEURS"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
is geschreven door
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.



